有沒人係黃淑蔓粉(蔓寶)?

作寶唔入我post?

唔係粉 但啲歌好好聽

把聲好聽有唱功，享受聽佢唱歌，e.g. 「猜猜我是誰 」掌握得好好

但睇佢ig都feel到佢應該係好mean好扮嘢嘅港女

那一天我們會飛。

唔係粉，但j開

佢呆左

臭雞一枚

算幾樣衰

幾撚正式